[戰術post]我哋要把握短暫而遲來的冬天(軍司&水魔入)

冰，象徵着冬天。浸喺水、掂住冰未係最凍，浸住冰水就最恐怖。我哋要開始局部be ice。要硬了~

我方:
天氣凍梗係着多件(加料)外套，至少防到棍，大大減低夏天太焗問題。加防>弱點(敵方高攻我方低防)效果下降>勇武程度提升，需注意嘅係高温tg。

🔥魔稍息，💦魔...，大家仲唔記唔記得冰桶挑戰，嗱呢啲野唔可以亂玩，會病㗎。(破防減攻)
得嗰十𡃁度，可憐我哋盡責嘅警察叔叔唔可以着多件衫，一定要保重身體。最好每人最少一支水。
高級水魔可以用玩具水槍/開大左窿嘅膠水樽，同時攻擊不同方位。注意火魔主要只燒rb同車如非必要避免對仼何勢力生物使用。水彈對催淚彈，好暴力呀~

善用未閂嘅消防喉&制高點。既然唔肯玩油漆彈，就搞潑水節，夠哂低成本

對方:
件制服好似唔係幾防水，上面講左

面對水炮，只有避/加強防水，新嘅破車方法未諗到。

用偽汽油彈撚狗

槍械應對:有勞各位高人研究

利申和理非兼入門級軍司

光復香港時代革命！
五大訴求缺一不可！
我愛潑水節！
香港人，玩水！

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

用返玻璃樽裝水，整病佢哋都夠玩

如果用膠樽，比較難當係致命武器，病左可以搏傳染

多謝提醒

如果覺得個post掂，求幫推🙏🏻

咁樣好似好狗😂

會唔會俾人當我地夾份洗版

唔該哂